星期四 11.28 中環見

區選完啦 勇武手足可以休息
但係和理非休息完啦 大家一齊去返自己崗位到出力啦

除左聽日之外 唔好唔記得星期日既遊行呀

Pish

Push

巴打你好好人 辛苦你

推

五大訴求 缺一不可
香港人 未贏啊！

筲箕灣絲打叫到 必須推

推呀甴近平

多謝你啊筲箕灣巴打
但你都係p牌
我地推唔郁咖

其實已經差唔多四個月 唔知點解仲有p牌

幫下